# 11WPh1 Seminar Arbeit

Depo für meine Seminar Arbeit "Die Physik von Gravity - Realistisch wie
behauptet?".

Dieser "Depo" soll mein Fortschritt aufzeichnen und organisieren. Durch gitlab
kann ich meine Arbeit auch leichter teilen und bearbeiten da alles in der Cloud
gespeichert wird.
